港鐵太古站乘客充電器冒煙起火 一度要疏散乘客

港鐵太古站乘客充電器冒煙起火 一度要疏散乘客
2018/11/09

港鐵港島綫一列列車，早上8時駛至太古站時，有乘客的外置充電器著火冒煙，乘客要疏散，消防到場時，火勢已熄滅。

警方在早上8時許接報，一列港鐵列車內有乘客的物品冒煙起火，到達太古站月台時，發現一名乘客的外置充電器冒煙，已經熄滅，警方及消防在現場調查。

好心啲人咪係淘寶買尿袋啦，出事架嘛！

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
尿袋著火的話請善用附近既滅火筒

搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

大家記得聽日唔好番工時段用尿袋，阻住人番工就唔好la